要開始認真考慮, 係咪要認真落實 消滅香港黑狗行動.....

從一個現實角度計算, 再咁落去畀呢班垃圾黑狗惡落去真係唔撚掂
既然你唔獨立調查, 既然你敬酒唔飲飲罰酒, 咁咪一於玩大佢囉
真係唔可以再驚, 要切切實實開始去反擊
唔係調查
唔係解散
係鏟除
佢哋得3萬隻狗
3個人捉住1隻狗, 只需要9萬人，就已經可以壓倒性滅狗
何況我哋有幾百萬人....

咁易就晨早贏左啦

巴打你打呢篇嘢唔覺得尷尬？

幾切合連登水平，應該都幾多人會認同。

我地有屠龍小隊 v小隊

你見有人做過咩

你打得贏佢個人，打唔贏佢技槍呀
根本好難埋到啲狗身

打到一個，打唔打到十個？比你打到又點？聽日都係照拉又推人去死